咁多人開post出黎鬥黃 咁快忘記攬炒巴錄音

八毛黎 想引起罵戰？

推

邊D

出面影人食元氣 又批鬥人食御華結
想引起兩邊罵戰 搞散黃色經濟圈？

擁

忘記就要貼條link出嚟
俾大家聽多次

連蘋果都有forward段錄音

Push